新界北總區交通部一名警員區內執勤時遺失一副手銬

一名隸屬新界北總區交通部的警務人員在區內執勤期間意外遺失一副手銬。警方接獲遺失裝備的報告後，立即展開調查及到現場搜尋，惟未有發現。案件列作「遺失政府財物」，由有關人員所屬單位跟進調查。警方呼籲市民如拾獲有關物品，應立即致電警方或把物品交到就近的警署，並重申警隊就裝備的保管及使用有嚴格的規定，警方會繼續就有關事件作出跟進。

2020-09-09 23:08:29

個晚玩完唔記得拎返

被你快一步添

新界北交通部on撚鳩鳩 斷鳩估